會唔會有人幫政府宣報宵禁？Will anyone help the gov to declare curfew?

你收宵禁之效，無理由唔洗食個果掛？

Effect curfew but not to declare?